作為一個4分女仔 係咪一定要瘦先會有出路？

樣4分 偏肥
骨架好大
但成日著裙會遮到啲肉肉所以都有人話我似110磅至120磅
其實我係65kg🥰🙃😭

真係好羨慕瘦底細骨架既人
我臀圍淨係骨架都100cm

幾高先

4/100？

人地有口德呃你架咋，你唔係真係信自己睇落得110-120磅呀？

咪搵籍口啦，你係食得多運動少所以肥，同你骨架無關係呀！唔計骨架你都賤肉橫生呀！

（希望你知恥近乎勇）

係港男角度，就算樣有8分但係肥（標準係bmi超過18）都唔靚架啦
樣4分但瘦反而好過樣8分但肥
雖然身為絲我係覺得樣重要啲不過現實係咁
樣4分仲要肥就good luck

咩叫樣半寸??半寸女仔??高度?

應該咁講
如果真肥 就最多得5分
少少肉地就另計

巴打唔好講少少肉地。
男人的共識，少少肉地係類似吉澤明步/苟芸慧咁先叫少少肉地。
好多女人會扭曲個意思，聽過個肥婆係巴士傾電話，話自己係少少肉地者。但係欣宜咁的身材⋯

喂140磅喎，為健康都要減d啦下哇？

你幾高先

點為之樣4分？
圖？
你自以爲係4分者。

Sor 講野會唔會太直？

唔係

咁都要睇有幾肥

係 可以 0/10➡2/10

你有好多內在美又唔一定要瘦嘅
不過你開得post通常都係冇

ching開錯台

感情台開已經1001了
要開2

講咗啦，標準係肥到bmi過18咪叫肥
我自己覺得阿嬌咪唔算肥，中大emilia都唔算肥，係唔瘦啫，不過佢地都被歸類為肥
睇到隔嚟post有條女，下面啲comments都話佢樣衰但佢自稱拍過10次拖，可能因為佢至少睇落瘦囉

65kg
你180高或者有腹肌？
如果唔係就即係肥婆
只可以溝到唔睇外表既男仔

我覺得rose ma都唔算肥
阿嬌直頭係瘦（腿粗係天生 同埋佢矮 冇得搞）

所以肥唔肥真係10個人有10個睇法

好多男人如果識菬之後.只要性格好夾得黎
只要唔係真係極豬.
大把仔唔介意
拿拿拿....不過講個現實你知
好多樣同身材中下嘅女都會話
唔稀罕D淨係睇樣嘅男人
性格心地先最重要.冇錯呀
不過現實就係果班豬八.
佢地以為樣唔夠人黎.
但唔知道性格上心地上都係唔及人好呢下先攞命

大部份人個標準係幾高下，過100磅都會算肥
阿嬌著吓鬆身衫冇咗腰線都畀人話肥
見過太多瘦女人樣得2分有仔，性格又唔見得有幾好 當然有其他因素，例如夠姣

我諗應該係話 瘦既女知自己瘦 行出黎就會好有自信 有自信自然人地睇落都會加分

另外同意既係 而家世人對亞洲女性既體重要求真係好高
過100磅都話肥